台灣大學Email開唔開到Lin登AC

如題，求各位巴絲打解答

利申：借女朋友AC好慘

落七仔買啦 咁懶

開到

試下咪知囉，咁懶

得

你要send email同官方講，佢會教你點做

其實開到，但收驗證mail會delay/學校系統有時幫你當junk mail。

咁即然係開到嘅 點解要俾錢買

如果呢一刻有email都試咗啦唔通仲問咩

可以 我試過

台灣大學可以 其他台灣的大學我就不知道了

可以我就是

Ok thanks